點解KFC收銀唔可以收左錢先，一定要執好餐先收錢？

想問好耐，有無人知？

雞都未見到就俾錢？

又係同一套悶唔悶d呀
上次執人錯字 依家又左又右

喺你老母

我去開果間係分開，但都一樣好撚慢

比喻唔得喎，你去kfc食完先俾錢架咩

上次等號碼等左半個鐘
慢到。。。仲話快餐

無信心完成到個order

收左錢陣間話冇雞脾 雞翼 又點先 退返錢阿?

一樣都係執得咁慢
到時會變成收錢快 等餐勁耐

你會執餐黎比喻屌隻雞咪錯囉,明唔明呀

仲要塞錢比佢都話一陣先